唔知杉山見到fgo班cv咁開心有咩感覺

成個系列係得我無份 連lancer呢d大茄都有3,4個ver配

黎緊千子村正咪佢

乜撚野大茄呀中出你全家 你就茄

yup,劍豪快D黎
係士狼面前咩泳裝奶光都冇哂吸引力

無分別，全部都係想要就課到中
唔知雪山神女櫻又可以邊度搵到位出呢

窮人有節制,唔係好想要一單起兩單止
可能10月HF上就出櫻,塩川佢地整得切既話,到時係戲院瘋狂gacha
雖然到依家蝉様都係唔見人

我想問日服梅林幾時出

西知

上年12月尾

冇錢 我就係殺士茄